[PS4] 人中之龍極2 / 人中系列 討論區9

除咗極2之外 其他都可以問 (有冇人答就唔知)

人龍極2故事背景:

故事主要圍繞多年前原作「人中之龍2」桐生一馬所屬的東城會，同關西幫會近江連合旗下鄉龍會「關西之龍」鄉田龍司作出全面對決: 關東 vs 關西

《極2》故事的骨幹跟隨原作之外，在本作中會加入真島吾朗的新故事，主題是「真島吾朗的真相」。
追加故事劇情將敘述初代作品《人中之龍》與《人中之龍 2》之間所發生的故事。

《人中之龍 2》的真島，因「某事件」而離開東城會。
在本次追加的故事劇情中，將公開這尚未解開的謎團。此外，在這追加故事劇情中，真島吾朗將變為可操作角色。
另外真島更會自人龍0以來，首次再度回到蒼天堀

[/center]

人中之龍極2 討論區 (2)

人中之龍極2 討論區(3)

［我愛風化島］人中之龍極2 討論區 3

[ 差婆 風化島 龍友 ] 人中之龍極2 討論區 5

[ 差婆 雪紀 橋本梨菜 ] 人中之龍極2 討論區 6

[ 今晚打老虎 ] 人中之龍極2 討論區 7

人中之龍極2 討論區 8

BGM
遊戲內歌SiM – A @ The Sound Of Breath 2首(搞到冇咗ending聖詩歌 )
風化島幫女仔整衫 – As you like SEGA/吉田 沙織/美緒(Castledoor)
最終BOSS戰 - 散るは永遠の刹那

極2 OST為限定版先有,出面都搵唔到(電子下載版)

鍾意啲歌不防支持正版 (人中0有部份BGM都有)
日本AMAZON(只有MP3)

OTOTOY有無損格式(接受海外信用卡但要申請帳號)

人中之龍 極2 前集背景重溫

雖然人中之龍0 → 極 → 極2咁順住玩落去既話會好好多。但未玩過前作既話都值得入手，故事都只係成個系列既其中一章

人龍0 以及人龍極 除左真島既轉變令人深刻之外，桐生失去錦山、由美 兩位一齊長大既「家人」既悲慘經歷都好唏噓。

雖然錦山既黑化可以理解，佢前半生有兩個最重要既人—— 桐生一馬,佢自己個妹，
桐生因為知道佢個妹對錦山好重要而幫佢坐左十年監，導致係錦山最難捱既日子桐生不在佢身邊，
一直視桐身做奮鬥目標既錦山不斷受同組既人溪落，一直抑壓住對桐生既仰慕變成妒忌,開始思考自己，直至佢比庸醫厄走一大敗醫療費導致佢個妹死亡
佢終於決心徹底改變 做一番大事

但我由此至終都相信錦山確實曾經當過桐生係兄弟，
桐生十年冤獄 未黑化既錦山雖然無去探過一次監 我諗只係錦山內心既唔肯面對自己既懦弱，就同佢有勇氣殺堂島宗兵但無勇氣承擔一樣。
但可惜最終錦山敵不過妒忌心，以怨報德

冇玩過以前集數 可以睇睇

遊戲元素:

風化島回歸 (悅子回歸)
另外官方確認風化島參與既女優包括 明日花綺羅、AIKA、高橋聖子、桃乃木香奈、三上悠亞。

戰鬥系統回復人中之龍0多元化 + 爽快 + 多種武器極，配合6代無逢戰鬥引擎既優點結合，流暢度十分高。
小遊戲方面:

Virtual On, 象棋, 北風太陽, 噴奶, 龍友攝影棚, AV果堆野 etc

痾尿game 點玩先贏到? [只供參考]

( 人中之龍本命 提供)
柯尿果個終於解哂三個難度 其實好易玩 控制好條bar同佢
大約係開始玩之前買水飲 飲兩支水就得 姐係1200 咁你儲覺醒技速度就會快好多 相反你飲太多水 3000 pt去玩 你就會變左持久戰 姐係你輸既機會會大左 除非你好勁 可以勁長時間keep住同電腦條bar控制個度數一樣 唔係唔建議咁玩 姐係話隻game飲愈少水就愈易贏 當然唔可以就咁一支 因為就咁飲一支 會唔夠時間比你儲覺醒

另外睇女人果個mode 就飲愈多水就愈易贏

飲夠5支礦泉水 就full 姐係3000 pt 咁就有好足夠時間比你吹起佢條裙

簡單建議
女人mode 飲夠3000pt 就ok
另1個 飲到2100pt (由頭到尾一直按 唔洗放手)3個難度都可以贏
茶 ( 1支500ml 1支280ml )

----------------------------------------------------------------------------------------------------
哥爾夫球9格 (打哂9格會有 球桿揮擊技能書)
一閞始我建議打 7 8 9 號 大約力度50
之後會轉位置 想打1 2 4號 大約力度95-100(留意風向)
3 5 6 我自己憑感覺經驗打 (留意風向)

高級好難入 / 信天翁支線任務[要過290分] ( TheProphet 巴打提供 )

1/10 方向稍微右 力道90-95 黃條最中間
2/10 方向稍微右 力道50-55 黃條中間或偏右
3/10 方向稍微右側移動與綿羊前腿吻合即可 力道45左右 黃條最中間
4/10 方向不變 力道95-100 黃條最中間
5/10 方向右側綿陽的後腿偏右 力道100 黃條最中間 (要打落牆彈番轉頭)
6/10 方向上方黃色星球球體右側邊緣 力道50 黃條中間紅色部位的右側
7/10 方向不變 力道60-70 黃條最中間
8/10 方向不變或稍稍偏左 力道100 黃條最中間 (要打落牆彈番轉頭)

9/10 方向最下面UFO底部的圓形左側 力道55 黃條中間紅色部位最右側或再偏右
10/10 方向左側綿陽腳底下綠色草的最左側草 力道60-70 黃條最中間

完成支線有 信天翁球桿 攻72
中級 高級 打到有400分會有球桿武器(喜歡儲武器可以再打)

---------------------------------------------------------------------------------------------------
麻雀支線好難搞
唔識打嘅話可以用道具 (無雙牌) 或 搵屋企人幫手
唔用道具可以弱桌慢慢玩慢慢自學

門前清（唔碰唔上）
斷么九 （冇1同9 牌）
平胡 （一對眼 + 4對順子 123 234 345）

報聽(有1番) 要門前清先叫到 牌型要唔計報聽要有 1番 (唔計報聽）
報聽要按正方掣

報聽後首圈有人打出你食糊就叫一發(有1番) 如果自摸了又多1番(門清自摸)

如果叫糊要既牌之前有打出就唔可以食人打出 要自摸 (叫做振聽）
解決方法 自摸or 改變牌型就冇事

到懸賞牌又有1-3番 （冇人開槓既話）
最簡單碰懸賞牌有3番

(Fireball!巴打提供)
無雙牌位置喺蒼天崛賭場3/F，神室町麻雀館3/F office，同古牧修行4任務報酬。
每1個周目會有3隻

有巴打證實 無雙牌 喺冇使用情況下轉下周目會消失 (不能繼承下周目)
建議使用於 支線 同 2個大賽 (大賽都可以用)
強中弱桌慢慢自打牌 (食糊 10次 20次 30次)

棒球點玩咖? ( 麥記老母會 提供 )
如果冇信心打既話安心球棒,易打好多
打完計分 安心0.7 普通1.0 高手1.5

呢個係全壘打挑戰既打法 (挑戰賽程)
初1------ 5 9 1 7 3 4 6 5

初2------ 9 4 3 7 6 8 2 7 1 9

初3------ 9 7 9 6 4 8 7 9 7 6

中1------ 6 8 5 9 1 7 9 7

中2 ------ 6 4 8 8 5 9 7 3 1

中3 ------ 5 8 6 7 4 9 2 8 7 6

高1 ------ 6 6 7 9 1 3 9 9 4 7

高2 ------ 6 1 8 7 9 4 6 8 3 7

向上彈跳 美國夢 向下 向右下飄 平飛
向右 向左飄 向左下飄 向右 向下

美國夢 向下 向右下飄 平飛 向左下飄 向左
向右 美國夢 向下 美國夢

向左 直 平飛 向右 美國夢 向左 直 向上彈跳
向左 美國夢

最尾就會隨機抽尾個三個係咁重覆
就咁就打可以打到30 sets

神室町置物櫃鑰匙最齊 ( 好似係 )
殘體注意

蒼天崛J4 要做支線任務 復仇代理人 完成獎勵
神室町C1 要做支線任務 用簡訊談工作會出現

18名徘徊頭目

打哂18個有三重墊步技能書
墊步技能書

神戶町：

徘徊頭目1共有18個 神室町同蒼天崛各9個

1.猛者登場 劇情觸發
2.猛者（續）：小混混
3.偷襲：小混混
4.麻煩人物：流氓
5.不良幫派份子：不良幫派份子
6.新時代黑道：流氓
7.便利商店獵人：不良幫派份子
8.致堂島之龍 地點限定：甲魚大街 / 天下一番大街 流氓 出現短迅條友喺甲魚大街出現
9.武士 地點限定：劇場前廣場 不良幫派份子

蒼天堀：

1.熱愛幹架 不良幫派份子或者小混混
2.試試身手 不良幫派份子
3.刺客 流氓 觸發條件是招福町卡拉ok館門口小混混變成流氓，打完就出
4.破壞者 不良幫派份子或者小混混
5.武器獵人 小混混
6.強者 不良幫派份子或者小混混
7.在嚴橋 小混混 觸發條件是嚴橋不良幫派份子變成小混混，打完就出
8.血花 時間限定 夜間 暢快管附近小混混
9.金色的 地點限定 蒼天堀大街西側 流氓

有時會出現打極都打唔到 轉1下地方可能會有
打多啲種類 小混混 流氓 不良幫派份子

Q1: 主線有幾多章?
A2: 桐生16章真島3章

Q2: 風化島第幾章幾有?
A2: 第4章主線會迫你玩1場
最好主線到第6章可以1次過玩哂風化島主線

Q3: 我好想用悅子黎玩第幾章有? ( pedro_7提供)
A3: 第11章支線喺招福町南側(大嬸的悲劇) 完成獎勵 悅子加入 喺forshine 旁邊對話加入
(能力唔錯) (好似第5章) 園長喺神室町中道大街 昭和大街交界 做3次支線任務 喺同1個位搵佢加入風化島

Q4: 想做龍友第幾章會有?
A4: 第5章 神室町 公園前大街東側( 以前0,極 桌球酒吧 或 地圖右上角)
同男人對話就可以入去"攝影"

Q5: 針炙係邊到?
A5: 喺蒼天崛招福町南側 有3個門 icon 最上嗰個就係 中間係葵 最下係forshine (風化島)

Q6: 我想賣走道具可以邊到賣
A6: 歷代都係 惠比壽屋

Q7: 點解我買咗啲武器用唔到
A7: 要去"WORK上山"武器商買CD 再去 FUSION(神室町) 或 乾陀羅(蒼天崛) 睇1次就可以學招( 睇咗之後要用能力值學 )
神室町 天下一番大街後巷 (第三公園旁邊)
乾陀羅 招福町南側 (地圖底部中間)

Q8: 想問維修武器喺邊到
A8: 要去 WORK上山 先有得維修

Q9: 我好想出虎落打人好爽 唔知幾時有得學?
A9: 要過12章之後再去蒼天崛搵針灸院 畀錢就有得學

Q10: 支線 鬥技場 搵 河內元匠
A10: 河內元匠係"柔術" 打之前有冇 打到柔術可能未必係佢 打多幾次就有

Q11: 我做哂所以有支線任務 點解都仲有幾個???
A11: 有1個係棒球，哥爾夫(完成中級要有300分)，4個阿門支線(七福大街停車場 瑟蕾娜後巷 劇場前劇場 千禧塔地下(亞門丈)
最底係完成所有支線任務

Q12: 想問下周目再玩會唔會唔見嘢?
A12: 全支線都會化為0/76 (重新做)
無雙牌(唔識麻雀巴打們小心啲)
儲物櫃可以再攞
風化島主線 真島建設主線 都要重做(啲人能力等級唔會會回1 LV )

Q13: 鬥技場尾2同最尾嗰個點樣解鎖?
A13: 尾2完成真島建設主線就會出現
最尾係要打敗阿門丈之後會閞

花牌好難玩點搞? (Fireball! 巴打提供)
google 日本花牌( 花札 )，aim住月見酒，花見酒，三光，四光，五光，呢啲高分組合，中一次就應該搞掂。

一些隱藏武器、防具或技能的開放條件 (轉貼巴哈)
( 去惠比壽屋買300萬的劍 賣畀上山為30萬 )

1、 武器(要賣武器或防具給上山)

(一) 累積金額1萬元以上
1. ダブルスパイカー
2. 幻のトンファー

(二) 累積金額10萬元以上
古牧家伝火縄銃

(三) 累積金額90萬元以上
1. 髑髏のトンファー
2. 双龍のバチ

(四) 累積金額140萬元以上
裏輸入・改造トンファー(走私拐棍 攻88 次數∞ 有火效果 注意會燒死自己)

(五) 累積金額200萬元以上
御禁制・毒塗り小太刀 (斬人有暈既效果 幾好用)

(六) 累積金額300萬元以上
フォトンブレードW (雙棍光劍版 攻速比光劍慢 唔太好用)

(七) 累積金額500萬元以上
昏睡銃 (槍)

2、防具(要賣武器或防具給上山)

(一) 累積金額5萬元以上
1. 古牧流グローブ
2. 上山謹製マウスガード

(二) 累積金額20萬元以上
1. 古牧流インソール
2. 上山謹製インソール

(三) 累積金額90萬元以上
1. 古牧流道衣
2. 上山謹製防護ベスト
3. 侠のサラシ

3、 熱血技
1. バットスイングの極み→打擊中心拿到2000點以上就能兌換奧義書
2. ゴルフスイングの極み→高爾夫中心賓果挑戰8個賓果都進
3. ボウルの極み→遙的要求達到SS
4. 究極の極み→打倒亞門丈(通過除了亞門丈以外的所有支線任務)

4、技能(以下技能都要限界突破後才能出現)
1. 強チャージ攻撃・極→稱霸地下鬥技場所有比賽
2. 三重墊步→擊敗全部的徘迴頭目
3. 武器大師→打倒亞門丈以後，可以向上山購買，一個999萬

4. 鬥神的精髓→通過所有保鑣任務(包括各難度) (按下掣串人加熱血最大值)
仲有把火劍
保鑣任務完成獎勵的裝備有啲可以組合 有加承 (好似仁王咁)

【心得】人中之龍 極2 裝備獎勵篇 (全26種更新完畢) 轉貼巴哈

仲有新post
留個名

吹水都得

新手無玩過人中 只想玩一章 邊隻好？

竟然有新post
留名

極啦
最平 可以睇下有無興趣先 加上第一集 唔會平唔知做緊乜

好好笑

零啦

做第一名麻雀成就 如果完全唔識打麻雀同埋用晒無雙牌，係咪入下周目成就目錄會繼承同可以拎返3個無雙牌？

下周不能繼承無雙牌⋯（冇得儲 ）
但可以同樣位置再攞3隻

即係如果我已經有兩張枱第一名，咁下周都唔會變？
反正都要玩多次legend

呢排得閒先玩返人中
想刷白金但卡拉pk覺得好難
想搵人幫手過左佢

人中極？
更新之後已經改易咗
成首要打到全部(good都得唔好太多)
尾段有個一排連續掣要撳（重要）
如果打唔到可以搵其他歌搵番個節奏感

Btw:桌球咁難過到,卡啦OK應該難唔到你

係人中極2
宜家企左係到個卡拉ok

極2唔太難
畀啲耐性就過到

謝，試多排如果唔得
睇下搵唔搵到人幫我過
搵唔到就算

全部100分我都用咗4日先過到
加油

其實係咪自己一個去玩會易d

人中唔再係ps獨估

本命巴打又好唔得閒

仲要8月出0 PC
佢真係有排打